因為另一半移民而分手嘅你

琴晚同女朋友係尖沙咀食埋最後一次飯
然後大家就好好咁講左句，再見。
你去追遂你既夢想，而我繼續留係香港發展自己嘅事業。
我大個架喇，唔會再日日掛住做嘢到三，四點。
唔會再食咁多煙，我會記得你講嘅嘢。
多謝你陪左我三年。
我諗依一個結局係令我同你最舒服。
再見

好淒美

比較有興趣聽最後分手Q

走哂甜既無人想知阿

佢幾歲 ? 跟家人走 ?

香港仲有咩事業可言

想聽巴打由女朋友plan移民開始嘅心路歷程

後生嘅咪一齊走囉
香港已經風光不再

+1

Puppy love嘅話就算啦 唔好扮情聖
出咗嚟做嘢 你哋又揀唔一齊走/留 咁係你哋嘅選擇 衡量完覺得對方唔值得

樓主幾歲呀 廿幾既話好快又會識第二個咖啦

女朋友移民去邊度
點解唔一齊去

冇Q，最後渣車送左佢返屋企

大家都係26，自己一個，去台灣讀master

還好啦，有兩間公司仔，供緊層樓

讀個書要分手？

台灣咁近 Master都係讀一兩年好撚快就有得見啦

下, 咁你唔去埋?

佢由上年11月已經開始plan，同佢傾左好多地方。我地大家都唔會考慮Long D，因為太辛苦。到上個月，台灣個邊有研究所收佢，先firm係去台灣

26

因為自己公司啱啱上左軌道，屋企人長期病患

食洋腸既夢想

大家冇安全感，同埋大家身邊太多朋友都無好下埸

台灣咋喎 仲以為歐美

一粒鐘都去到long 咩d

係，的確係一粒鐘，但係實行上就另一個講法。到時大家估估下仲辛苦

講到尾 都係唔夠愛姐

唔緊要啦樓主 想唔想同我搞gay ? Dm 我

佢讀完master會繼續留果邊

咁分手你哋捨得咩
試下維繫都唔試？

唔係唔夠愛，係唔敢繼續愛

屌你咩，咁直接講出黎。點樣扮情聖呀

不了

其實咁近，master最多咪2年，如果真係愛對方一定唔會分手，你講得岀話怕沒好結果你地既信仼都有問題啦，所以你應該改標題，你地分手唔係因為移民

唔捨得，絕對唔捨得。
我送左佢返屋企之後，我地兩個係屋企樓下攬左成兩個鐘。我地大家都好想Keep，但係依家疫情幾時開關又唔知，我有能力每個月過去搵佢，但係邊個可以make sure 開關嘅問題

你就收收皮先

屌去台灣咁撚近 仲要只係讀2年要生要死咁
連時差都冇 得閒有兩日連假已經可以去台灣行個夜市食個飯啦
入黎之前仲以為下個月就即走永久移民北歐

自作多情

有咩衝突

點解你哋會覺得係容易嘅事

大把long d 加拿大 澳洲

屌 台灣都頂唔到既話就唔係衰long d啦
無時差 飛去又快又唔貴
係本身都唔信任對方同未玩夠啦

我諗佢女朋友都想繼續留台灣發展

Long D 要成功，去到最尾一定要有一個人肯放棄前途

人哋有話大公司咩？所以咪話公司仔囉柒頭

同埋知唔知點解你會咁撚折墮同一世人抬唔起頭做人？因為你係賤種五毛呀

仲以為真係去個到住 點知只係讀master btw 你有冇同佢講過台灣認受性好撚低

佢讀個科的讀都曬鳩氣，但係佢為左之後留台乜都得

唔係話易 但冇必要而家就分手